有無人做停車場

想問如果做operation,做睇晒成個區既經理有幾錢一個月?